用恒生 同 FT 嘅入....

開咗FT account
如果要電滙D錢 去FT
係咪一定要 去櫃檯搞
有冇得e banking 登記？

無

第一次要親身去分行先
之後可以用ebanking

外匯、未登記人士，填戶口加 swift 就得

ebanking揀海外轉賬就得，不過個垃圾app冇，要用desktop版先得

用轉數快唔得咩？

Same

恒生轉一次入firstrade 手續費收幾錢？225hkd?

我都係咁

65hkd

櫃枱貴啲

要去櫃檯搞咗先？

要去櫃檯搞咗第一次先？

唔洗，直接desktop版e banking就得

HS收HKD65, FT收USD23

用citibank priority啦
唔洗錢

係
好撚甘

轉數快啦

恆生有上限一次最多10萬hkd

desktop就得 唔洗去櫃檯

拎錢仲甘

用美國匯豐啦 應該無收費

要不是離岸戶口

聯署支持封殺微信同TikTok